泉水台:(2月6號晚)ZARD坂井泉水特別節目

2月6號晚,會開台播下ZARD,一齊入黎同姐姐講聲生日快樂!!
泉水台:

揺れる想い

2月6見

留名
btw好似好耐無見過巴打開台

半休台了. 2月6點都要開聚一聚既.
不過527應該開唔到了...

oh……正日唔得咁前後仲得唔得

要到時先知.

蒲池幸子寫真集

“坂井泉水(ZARD)デビュー前の衝撃ヌード”
其實係咪真係佢嚟

留名

LM

你指呢條???

我覺得個樣就唔似佢啦...你可以對比呢條影片.

同埋其實係姐姐當紅既年代,已經有8婆雜誌攻擊過佢,指佢係寫真女優出道(因為當年拍寫真比人既印象唔會好..),又指佢用身體去上位,佢走左之後甚至有人懷疑姐姐後生個陣私生活唔檢點所以有呢個病(子宮頸癌.不過而家大家都明白呢個病任何婦女都有機會有,同私生活無關..)
講返當年既攻擊,姐姐的確有唔開心過..(有工作人員話見到佢係廁所喊).但姐姐佢選擇好正面咁用佢最擅長既歌詞去回應.(當然佢公司有出律師信啦..)

Forever you /ZARD
作詞：坂井泉水 作曲：織田哲郎 編曲：明石昌夫

年少時好奇心比別人加倍旺盛 總是帶給週遭的人們和家人困擾
摸索著去追尋夢想的那一天 連將來自己會變得如何都不知道
只想著要向前邁進的那Dear old days
不要再哭泣 終於 把夢想實現了 一直...forever you
就這樣 毫不焦躁地 就這樣 毫不急切地 想要變成大人
雖然有過許多的失敗 但在這時候
那些溫柔又親切的人們的笑容總會浮現出來 讓我把眼淚都忘記了
因為是自己選的道路啊!
不再迷惘 因為現在已經是幸福的了 一直...forever you
就這樣 毫不焦躁地 就這樣 毫不急切地 想要去愛
這是與溫暖的你相逢之前的試煉 我對過去沒有什麼後悔
因為是不會再來的了啊！不會有第二次的我的青春

繼續上面.
其實你留意下上面既歌詞,再睇返姐姐既生平,根本唔難睇出佢做野認真,好熱愛音樂,同埋完全唔係想搏出名既人.
如果佢想上位,以佢既外表根本就唔成問題!!但佢咁多年都選擇做低調既音樂人,試問有幾多人做得到呢???(講緊係佢全盛期個陣隻隻賣過百萬,但佢完全唔上電視唔多出席宣傳喎.)
如果好似攻擊佢既言論咁講,佢用姣/身體去上位.咁點解佢唔繼續上位呢???
以佢既賣碟量,天后級根本唔成問題啦....反而做極低調既音樂人喎.
呢個係我欣賞佢既地方.
而且你可以留意下姐姐既歌詞,佢唔會一味跟市場潮流咁寫行貨交差.佢既歌詞係好有意思既.
姐姐出過詩集的.

有冇人想要泉水姐姐歌的flac

多謝澄清

咁快又一年啦
各位係咪好掛住我
我都好掛住佢 （痴咗線 ）

係咪碟入邊既格式

我想要

きっと忘れない

呢首把聲特別嗲

好鍾意呢首嘅歌詞 完全就係講緊佢自己

個人最鍾意呢首

電話內最多歌就係ZARD坂井泉水嘅歌

有咩歌flac想要?

緊係全部

Album未必完全齊晒啲single
如果有一兩隻心水歌但入面冇 可以再搵下

又一年

ZARD 素直に言えなくて

有冇人覺得 Intro 同X Japan - Rusty nail有啲似

大個先知有泉水姐
再返d歌

就到生日 同埋今年唔知有無紀念會

留名
大家有冇買CD&DVD COLLECTION本雜誌

呢個MV有生之年會唔會見得到full ver
樓主真係好有心,年年都開台 其實我有d野想問下你,關於wezard fan club...唔知你熟唔熟會藉d野

我買左創刊號

樓主諗住由幾點開到幾點?

唔明點解成十年都無放晒d野出嚟

$ $

泉水姐姐

聽日就係

息

寫真係真的.姐姐的確有拍過J圖級數既寫真.
影片個個應該唔係佢,個鼻已經唔似(之前講過)
至於個個爆料相...不予置評!!!
先唔論真假/來源問題,始終姐姐未出道前/私生活係一個謎.
不過佢本人都話無悔青春,咁我地FANS一定尊重啦!
同埋佢咁出名既人,網上都係得咁少呢類資料,來源同可信度有保留.
巴打都唔好講呢類啦...我個人無問題.但其他巴打可能會唔鍾意.始終我地都尊重姐姐.

唔熟.唔好意思.

應該9點到開.

做明星真係慘,在生個陣又驚住唔紅,死左又會有人搵返佢d野出黎唱
日本d藝人明星,周不時都會俾報紙雜誌爆大獲做新聞
不倫, 吸毒, 飲酒... 自殺
根本好多所謂事實都係由佢地寫,唔通你又信哂咩
不過呢度d巴絲打心水好清 會繼續尊重姐姐

唔緊要,只係八掛下想知係咪得日本人先做到會員

即係邊首歌MV
一直播開flac 冇睇畫面

其實果d野，真相係點根本一d都唔重要

當冇見過咪算

有冇人想要一啲b站的資源
例如演唱會
呢段鋼琴前奏超好聽

Oh my love 點解唔睇MV

Just believe in love

この愛に泳ぎ疲れても

有長腿

dan dan

泉水姐姐生日快樂

I still remember !

泉水姐姐生忌快樂
今日loop吓歌先

oh my love

生日快樂 泉水姐姐

唔知有冇don't you see同my friend single版
山野楽器 買夠2千¥ ZARD商品有貼紙送
係銀座本店個邊,如果巴絲打係日本可以去睇下

友台幫推

拉打好耐無見

巴打係日本???

泉水姐姐生日快樂!!!
今晚9點見

最鍾意Today is another day (1996)

除咗呢首成個album嘅歌都好正

突然, my friend, dan dan

最鍾意都係心を開いて

Top Secret
my friend

佢同永遠兩隻碟我都好鍾意
永遠直程買左cd

有冇人覺得Just believe in love
前奏音樂叮叮叮聲好通透超好聽
但結他聲突入係超大敗筆

電結他聲我覺得幾撚正wor

成首歌都好正

2100見

因為覺得叮叮叮聲前奏感覺超純潔超治癒
如果可以哼耐多啲先出電結他聲就好

すりきれる程 聴いたアルバムが
あの頃たった一人の友達だった
出逢いと別離を繰り返し 人は大人になる
聽到就爛既專輯
係我當時唯一的朋友
無數別離中 人逐漸長大成人

今日生日

小提琴聲好正

最鍾意迴避鏡頭

君に逢いたくなったら

呢幾年開始少聽泉水姐姐
但我係唔會忘記佢

Season

Listen to me

息もできない

生忌快樂 泉水

好きなように踊りたいの

サヨナラ言えなくて

完?

遠い日のNostalgia

MY FRIEND

唔知之前有冇人post，泉水姐姐於2004年的What a beautiful moment，當時門票好快賣哂搞到要加場，我都有買呢隻DVD

而家個d悼念live純粹係being用來掠水

掠水 都好過完全無聲氣

可惜當時已經唔係最好狀態
如果94-97有就好

下首Top Secret

good-bye my loneliness

想問幾個問題
1.有幾多巴絲係透過Dan Dan去識泉水姐?
2.日本人對ZARD印象係點?
P.S. Q1揮手

瞓先
聽日搵吓有冇得down啲片

#good

多謝大家

我反而係入樽同寶礦力認識佢.

姐姐對日本好似係一種精神黎.
一位日本的老師說:在他們的年紀里，ZARD是神一樣的存在。泉水姐姐去世的時候，全日本都很悲傷。但現在的年輕人不知道了或許.
在日本311大地震中，這首《負けないで》(不要認輸）仍然是民眾點播的最多的一首歌。無論如何也不認輸，一直堅持著跑向終點。這樣的精神，使日本這個民族永遠誕生的不可思議的奇蹟。而坂井泉水，正是這樣的一個代表.

我都係因為gt先得識得泉水
但其實開頭都唔知姐姐填詞同唱過dan dan 所以嚴格嚟講應該係聽dont you see識

之前睇ms個出生那年的歌特輯,見到班日本後生都仲叫做識得zard真係好滾動 記得有個仲話咩聽到喊

今日係zard出道27週年

原本方法好似已經唔得
要唔到b站啲片

ZARD 出道27周年
唔知點解 岩井俊二鏡頭下嘅女主角都係特別靚同吸引

B面 愛は暗闇の中で

「心を開いて」- 2018 WEZARD EDITION

官方用左我張相同埋搖れる想い嘅歌詞放左係個MV
0:51-0:54 有3秒幾

段片入面綠色衫果個係咪姐姐？

唔係,姐姐應該都無拍過廣告

有無人睇緊b站個直播

link

一直都唔知ZARD出道日子係今日
即係1991年2月10日

原來有啲歌係以坂井泉水個人名義出專輯
唔怪之得難以搵到

yes goodbye my loneliness係呢日出

泉水長腿

ZARD ☆少女の頃に戻ったみたいに☆

完

今次好短